醫院叫我地準時返工

source : hr app

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

要好似警察咁補OT先講

平時醫護OT係補假？

on lun9，跟颱風已經唔撚係啦

好人就補鐘 （十年先一次）
高層：平時遲走係你問題 點解要補比你

比足時間武漢人集結於香港
仲有香港專業醫護為佢地效勞

我識有啲護士明明果日冇更，下午出街，朝早番去醫院做文書行政野
好癲

你唔比番10億d醫生護士我都撐罷工

支持醫護罷工